「Sir」美國參議院已經通過維吾爾人權政策法

Tonight, the Senate passed Senator Marco Rubio & @SenatorMenendez's Uyghur Human Rights Policy Act, an important step in countering the totalitarian Chinese government’s widespread and horrific human rights abuses in #Xinjiang.

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

推

美國國會議員星期四（1月17日）重新提出一項法案，可能為針對中國將大量穆斯林少數民族關進再教育營進行制裁鋪平道路。

《維吾爾人權政策法案》由美國國會參議員魯比奧和梅南德茲共同推出。根據這項法案，美國國務院、聯邦調查局和其他情報部門將設立新的職位，負責研究跟中國繼續進行的再教育計劃相關的議題。此舉被認為是華盛頓對北京的壓力在持續上升。據信，中國當局將多達100萬人，其中大部分是維吾爾人穆斯林，送進法外的政治洗腦中心。

作為參議院重新推出新法案的一部分，美國聯邦調查局還將負責調查居住在美國的維吾爾人，過去兩年來是否受到中國國安部門的恫嚇，遣返他們回中國接受政治洗腦。

這項法案還重申要根據《全球馬格尼茨基人權問責法》對參與再教育項目的中國官員實施金融和旅行製裁。

梅南德茲說：“這項立法是承認我們目前處在同中國戰略競爭的新時代。我很高興幫助發起這項重要努力，以便我們不放棄我們的價值，在100萬穆斯林被專制的中國政權不公正地關押，被迫關進勞改營時，不會視而不見。”

同香港法案一齊出貨！

幾時到香港

rubio

香港人願讓維吾爾民族先行！

Sir, this way

正！幾時到香港？

佢地真係受左好耐苦

pish

快了 但大家仲要等多一陣

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Rubio 是全世界反共人士的紅太陽

對準政權 遍地開花

咁快過？
咁推論香港果條真係唔駛再擔心
過得新疆即係唔怕同共反面
而快多即係話香港呢條要慢慢度啱先過

Push

佢地應該先受到幫助，受左好多年苦了……

新疆人情況真係差過香港好多

推 新疆人應該比香港更值得關注

佢地辛苦好多，想像唔到果種長年既恐怖

香港遲到變新疆咁

早

侵白宮高級幕僚有新彊人，一早打算搞大佢

HK Sure Win Too

就算過左 完全封閉下都好難幫到

Sir curry this way

幫得一個得一個

oh yeah

Sir, this way.

無錯，佢地受嘅折磨比我地更多

佢哋就嚟滅絕

totalitarian

點先可以connect埋佢地

今次真係可以用

更不人道

幾多票？

Rubio

鼓掌

多謝出手拯救新疆，香港都好需要你
Sir this way.

支持！

915民陣遊行 行動分析post
勇武入嚟屌柒我唔緊要 最緊要你哋有諗過！

求幫推上熱門 求多啲勇武睇到
-死線調整、目的
-不同情況的行動計劃

［915集思廣益］915民陣 應該和定勇？

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我都係咁話 我地可以再等多陣

錫幾啖春袋先

加油！ 新疆

香港起碼仲係中共atm 未敢大搞
但佢地受既苦同逼害我地想像唔到
we connect

世界警察

Sir u r so handsome

Sir This Way

解放新疆

新疆加油佢地好好人比中共搞到家庭破碎

全世界立即係Twitter 上大支支持美國對人權嘅決心！！！今日新疆，明日香港！今日通過左，聽日就到我地架啦！

雖然新彊係辛苦過我地同慘過我地，我亦同意要處理新彊先。

不過問題係，新彊成功左之後，支共有左經驗會識得攪我地同美國佬報仇。

所以要小心，唔好輕敵，睇住局勢隨時變陣。

我願榮光歸香港。

推！

支持

話時話，參議院過咗，仲要等眾議院審，搞下搞下應該又要幾個月？

全球反共 gogogo

陣間攞個相框鑲起掛屋企門口

正呀喂

唉
香港D 議員，有人地一半，我地D年輕人就唔洗咁慘......

天滅中共，港共中共死全家！

Sir

啱

新疆終於有人幫佢地

yes

屌 笑左

新疆

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

WWIII

支持唔住啦 sir this way, help!

twitter？

我地係第一批

Agger

做！得！好！！！

Sir this way please!!!!!

香港好快同維吾爾睇齊

加油

#chinazi

佢地*

新疆人用到twitter咩？點先可以比佢地知呢個喜訊

兩條人權法互鞭中共

其實真係遲咗好多
但起碼有做

有冇途徑約到佢幫佢含
好想報答佢 好感動

想問下香港人權政策法唔係將香港當返一個普通中國城市咩？
咁佢地知人權政策法係點 唔係好明

Stand with Xinjiang and Hong Kong!

佢地真係好撚慘
係咁俾人打壓

加油啊

大家follow左佢twy未？

會唔會一鳩就制裁大佬?

正呀

美帝

維吾爾人比我哋更慘希望條例幫到佢哋
香港都要快

佢地裝個wtsapp都要入集中營，點用到twitter

雖然我地都好慘
不過佢地真係再慘好多
死更多更多既人

好多人被自願捐器官
香港咁既時勢仲有咁多人簽器官捐贈我真係得啖笑

可能係針對中共官員既制裁

Sir, this way, I love you

tui

剩係睇新屋嶺都想像到

915出黎行

915

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

維吾爾好慘

岩岩簽左

新疆人撐住呀

Sir, this way!

721
811
831

sir, this way

諗起BBC條片

推
希望香港個班都個頭近

咁香港都會過啦
差在時間, 內容有幾辣

不過連登仔學晒班癈佬，一粒聲都冇幫人出過．
其他人幫自己就多多益善
要連登仔幫人？不了

正

做得好

Sir
This

唔好下下咁樣標籤連登仔，而家件事係香港人既事

仲有就係香港人都自身難保，表面上領先緊，但事實上最後最有威力都係sir this way, 自己都無自保能力，點幫人？

多謝你為新疆人發聲 希望connect 埋香港 對住過畫像跪拜下先 but not 神化 純粹致敬

有咩制裁？

希望幫副佢地
佢地受嘅苦太多了

多謝Rubio

跪求

Sir thank you so much

Sir Rubio

雖我仆街仔想佢過香港先
但維吾爾咁落去真係慘過食兩舊屎

力推

sir this way

Sir!

就算過左 無證據傳出黎都好難制裁到d人
連登仔一齊諗下方法？

六月份見過幅相
背景係山丘草原，有約十位（西藏？）人拉塊橫額支持香港人
佢地一定有自己問題，唔會比香港情況好！
當時呢度個個叫好．

911twitter的確唔少鬼佬like香港，認真睇多幾個留言的話，恥笑港人去奶著數的鬼佬一樣有．
我地下下話自身難保就百份百只顧自己，仲當正天經地義咁，明眼的鬼佬時間睇長少少就會睇唔起我地．運動行到今日，天時地利係屎忽撞棍，世界各地的人都冇大家咁好彩，不過亦唔好諗住（幾年後）仲可以黎多次咁好彩．

🇺🇸

一早就要幫拖啦 嗰邊已經比人滅俗 慘不忍睹

佢地真係比人滅緊族

果種靚仔真係由內靚出嚟

The direct link:

佢哋好慘快幫幫佢哋

香港維吾爾缺一不可

維吾爾族
希望美國真係幫到佢地 佢地真係水深火熱之中

其實佢點解咁關注我地
人權及民主法案都係佢最先提出

屌你老母死基佬

唔好同我爭

要贏就一齊贏

收網啦

推呀

認真講，我諗主要都係關於佢個人政治成就

不過都要佢覺得有機可乘（共匪就收皮）先至會諗到利用呢啲嘢增加政治資本

比起香港新疆更嚴重
sir that way first, but make it quick to hk

係

佢地仲慘過我地

歌頌Rubio!!

入立法會個人咪噴左字聲援

太好啦
佢地直程係種族滅絕。。

真慷慨，施人點滴千年記．
you "win", ok?

你要諗下新疆多唔多幫香港

你諗清楚啲新疆多唔多幫香港

咁sor囉
有又屌 無又屌

當年天安門自殺式撞車

..

Tui

邊敢屌連登仔．
"無"係因為連登仔的做人態度問題，鬼佬睇你耐少少會發現原來同柒婆一撚樣．當世界開始留意你時，please behave yourself．
"有"，有你條命．（一條咁大把）